[貨車佬又on9贏]綠van撞貨車尾板 半邊車身劏開

沙田大圍發生驚險車禍，貨車尾板劏開小巴車身。昨日（24日）晚上11時許，一輛貨車停泊在美田邨香粉寮街路旁，姓陸(35歲)司機開啟升降尾板整理車上貨物時，疑部分尾板過度伸出馬路，適時一輛已停止載客的專線小巴駛至，意外撞向尾板。

由於撞擊力極大，小巴由左車頭至車門的車身當場被劏開，嚴重毀爛，貨車更被推撞下，全車橫擺，車尾撞及停泊在其右側的一輛七人車，車頭則撞向其左旁的一輛貨車，俱受不同程度損毀。意外中，貨車司機猝不及防下，在車斗上失平衡跌倒，手部受傷，需送院治理，警方聯絡到被波及貨車姓李(38歲)司機及七人車姓黃(51歲)司機返現場了解，調查肇事原因。據現場消息指涉事姓吳(67歲)小巴司機稱，當時正準備到附近泊車收工，幸車上無乘客，否則後果不堪設想。

屌你老母貨車佬又想收買人命

貨車佬放低尾板係想通知大家呢架係死車

呢個位咁放
日光日白都睇唔到啦

貨車佬收買人命？

馬路亂咁落貨要檢控囉，開始要做嘢啦

d貨車佬一向仆街
落尾板泊車, 方便自己走個陣夠位倒車, 累人累物

連登專家：
撞車一定係後車問題啦，咁都有人幫個小巴佬
成班冇牌嘅係到鳩up

貨車佬收買人命！

今次真係貨櫃佬錯晒啦
又唔係壞車

佢開尾板通知你佢停咗喺度呀
無論壞車定無壞 佢都係停咗喺度

車入面咁光 仲要夜晚
離二百米都要望到啦

好牽強喎
上次係日頭，今次係夜晚
上次壞車，今似落貨
完全唔同嘅情況都要抽水？

夜晚喎 開住尾板開住燈執貨
成架車勁明顯啦

都唔知個小巴佬係咪瞓咗
咁都可以搞到𠝹開架車

高速公路就話唔expect你有死車喺度啫
路邊喎 咁大架貨車停喺度都撞埋去
我覺得做司機應該要一眼關七囉
小巴佬不可原諒

又係咁？

佢睇唔到係有責任

但架垃圾貨車落貨咪死入d囉

小路突出大路收買人命咩

你咪ON9啦
架車有光, 唔代表就睇到尾板架, 對司機來講, 尾板真係好鬼薄, 邊可能睇到呀, 日頭都難啦

咁多真心

未見車神

貨車佬死諫連登仔

咁快有車神

等緊連登拓海現身

完全兩個Case
成班傻撚硬係要混為一談
抵你班傻撚住公屋
少少智慧都無

立例開尾板起碼要有兩修友在場啦